同ex分開將近十年，好感激當初遇到佢

同ex拍咗4年，忍痛嗌分手。
但太痛苦，好蠢咁聽人講開始一段新戀情就可以忘記。

所以同咗一個男仔拍拖一年，嘗試去接受佢，試去愛佢，試去投入嚟段感情，而個腦不斷出現嘅係ex，啲回憶會侵襲你，佢明知我個心有ex，佢都無同我分手，繼續對我好好，最後拖咗一年就分咗手。

後來覺得唔想再傷害人，都唔想再不斷折磨自己，決定好要放低ex再去重新出發，去搵個好愛嘅先再拍拖，所以再用咗一年時間由痛苦去到放下，真係要多謝班朋友成日帶我出去户外活動等我放鬆，去感受生命中有嘅嘢唔係得ex。

最後，係有一日收到ex媽咪嘅一個邀請，邀請我去ex哥哥個女嘅百日宴，我去咗因為想睇下嚟一年嘅成果有無效，的確係有效，我再見到佢已經無心動or心痛嘅感覺，重要諗點解當初會鍾意嚟個花心男。
亦都係當日嘅宴會裹面認識到同枱嘅男生，同佢拍拖將近四年，係嚟將近四年裹面，我覺得非常幸福。

多謝ex令我知道，佢當初有幾咁仆街，令我更珍惜現任。唔係ex，我唔會知道原來比人愛唔係必然，比人愛唔應該每日以淚洗面，愛人原來係會覺得幸福，愛人係每日都好開心。

正能量
做好自己, 生活好, 改善人際關係, 愛情會降臨

希望你都可以放低，重新出發

我都要努力放低

我都很感謝我的ex
在我生命最燦爛，
最無助的時候你不離不棄在我身邊

一直以來你總是帶領著我成長
後來我知道你累了
我也沒有挽留

我會學著放棄你
是因為我太愛你
第13年

加油啊，唔好迫自己去放低，去嘗試就得。過分在意去放低反而會更上心。

你係分咗手第十三年定一齊咗第十三年

咁你好彩，之後遇到個好人
好多人遇人不淑係接二連三，鑊鑊識親都係仆街

04拍拖10分手

的確係幾好彩嘅
如果我識親都係仆街，我應該都會幾傷感，諗吓自己到底有乜吸引仆街嘅能力，係優點都會改咗佢

咁多年，都重未放低？唔係長情咁簡單，係痴情啦啵。 有無出去行走吓啊？

成功轉化…

水泡男真陰功

好dramatic
祝你幸福

我都覺得好對佢唔住，有次同現任係車見到佢尷尬到不得之了，好想同佢道歉當年對佢嘅傷害，但我見佢睥實我，我知道道歉都無辦法彌補過去。
所以見到朋友想搵水泡時我都會同朋友講我做錯嘅事，希望大家唔好好似我咁錯
真係會良心責備自己

人生滿希望啊
多謝你

正能量，比個like你

多謝

好男人是用來幫人埋單的

絲打前男友係咪好撚靚仔?

祝福你地

嗰啲叫 仆街攝石
我就係
但我努力改變梗自己 希望唔好再吸仆街 而家都有拍拖 希望可以好似樓主咁幸幸福福

你怪人時有無諗過，水泡男其實都諗點解識到個咁仆街既女仔

臭雞

係百日宴識到個同枱既男仔 ......

Agger
利申：中過伏，好撚 hurt

最慘唔係你 係中間個男仔

開頭幾年都係一個人出去旅行散心
，相信我，一個人真係sad到爆
所以後來寧願唔出去

佢被遺忘到ex都稱唔上

btw我都係ex中間果個

本來篇文我以為係講個水泡
點知直頭係無視人地

現任計我之前，有9個前女朋友
可唔可以係互相埋單

一啲都唔靚仔

希望你幸福，加油！

可唔可以講多d同現任既故事 有興趣知（例如點識，點發展，而家關係等等）

我無怪人 我好多謝佢喎，唔係佢，我唔知自己有乜唔好，可以去改進。唔係佢，我唔會識到現任。

而被大家稱呼為水泡男嘅，我只能講係我錯，當初真係相信可以愛上佢，我好努力投入嚟段感情，但勉強真係做唔到，我有諗過我欠佢嘅，同佢行埋嚟下半世人都好應該，但我日日對住佢就諗住另一個真係好過分，所以去到差唔多半年嘅時候已經叫分手。

但多次叫分手而佢挽留我話唔介意做水泡，我又無拒絕佢真係好錯，所以係最後我無理佢一個月唔再依賴佢，先至正式分手。

希望佢唔好再咁傻，都唔好再遇到咁仆街嘅女仔

垃圾

對唔住

遇到花心男人
好彩我未花過心 對女朋友從不花心

我一啲都唔慘，我都覺佢遇到我係最慘

要同朋友出去，我之前都係多得朋友見我唔出門自己係屋企亂諗嘢，所以帶我出去 佢地真係好好

唔係 本來想打ex，但2個ex，好亂，同最主要想講頭果個ex。

屌你老母，講到自己咁偉大
死仆街，一早應該放手

現任一開頭都講係百日宴同枱嘅男仔，見佢好幾傾，咪拎佢電話，當交個朋友。
真係鍾意其實係後來出嚟食嘢，一開始都無乜希望，佢幾多人追，幾好樣，而自己個陣滿面暗瘡
但約親都會即出，whatsapp又即應，

未打曬
覺得有啲機，咪表白一齊咯。
其實都係一齊之後先發現佢脾氣好臭嘅，一開頭都凈忍佢，後來佢知道我好唔開心，就一直改落去，到而家都好好仔。
無乜特別，我好鍾意我地嘅平淡，我地認定咗對方係另一半。

嚟個唔係偉大嘅行為 我唔知你點解會誤認為我係偉大，我覺得係好賤格嘅行為，為咗唔想欠佢，就同佢一直一齊唔去面對自己嘅錯，係好撚賤

你鬧我，我唔會拒絕，我都承認係我唔啱，我認為係我人生最錯嘅事，但無辦法去改變歷史 鬧我啦鬧我啦

唔花心 最欣賞人唔花心

係仆街磁石 唔係攝石

中間個男仔好撚慘
你當佢水泡......

所以勸告大家唔好相信開始一段新戀情就可以忘記，唔好以為嘗試投入就會一日會愛佢，係唔會架。真係唔可行，真係會傷害到人，真係會後悔會自責。

個ex有乜咁吸引

講真無，鍾意就係鍾意，無論佢個人有幾差，你都會好盲目，相信佢有一日會回心轉意。

當唔再鍾意嘅時候，會發現當日有幾咁on9

咪撚扮哂野啦
賤女人玩弄女泡男

我絕對無玩佢，要講嘅就係咁多。

樓主依家幾歲?你現任溝到咁多女咁勁既

幾多歲就唔講啦，費事自爆，現任幾好樣，唔洗溝女，係女溝佢

屈機啊

樓主又拍過幾多次拖?

上述個三次

中間個男仔有冇上過床?

有。

得一句話比番樓豬

比人傷害過，亦都傷害過人

唔洗踏Ex抬自己既

如果你有睇留言，我無抬高自己，多謝你。
比人傷害過，我覺得有所得著，
傷害過人我知道有嚟嘢係無法彌補，唔可以再犯。

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

每個人係感情面前都會做仆街野，水泡男唔會蠢到連條女有去意都唔知。對方唔中意自己，灑脫一點更好。

分左手一個月 ，希望10年後同樓主一樣

個刹那係盲目嘅

你唔打10年 我唔會發現自己打錯標題，都無人發現我打錯標題，是但啦
唔洗10年咁耐嘅，千祈唔好同我一樣中途做錯 只要同我一樣最後得到幸福就夠

女人係咪唔會介意現任屌過幾多條女只要屌得你舒服就ok?

其實去到尾都係講條件

以前嘅事，點解要咁在意？
我個人就認為最重要係佢同我嘅感情，相處。
以前嘅事，已經過咗去。

睇嚟你充滿負能量喎，不如分享吓你嘅故事？

睇到水泡男嗰到，個心痛咗一下
襄王有夢，神女無心，做幾多都係把撚…

仲有，真正愛上一個人，邊會咁容易放得低

只不過係好羨慕人地可以屌到咁多女姐，無咩故事分享

佢好愛你

錯愛，真係錯愛 寧願佢係個仆街

認真你便輸了，食多d女好過

只能說
我還沒準備好你出現了
等我準備好你也走了

只能說錯的時間，對的人

我真的很想親口講對唔住
但是我清楚知道你已經不想我在打擾

所以都係放低左前度
先好開始下一段關係
唔係既話 即使比你遇到好男人
但個心仍然係前度果度
都唔會珍惜到眼前果位
更加唔好講愛佢
以為自己可以愛佢 忘記前度
基本上無咩可能
最後都係會分開
傷人又傷自己

係，放唔低真係無用
你明我表達乜
所以要好肯定自己放低咗先好再出發。
放低嘅過程會有難頂，但結果係美好就夠。

臭系 水泡男都有個仆街ex
講到自己有幾慘咁 好撚自私

我無講自己好慘 我唔知你邊到睇到我講到自己好慘 是但啦，要講嘅我留言講曬，再重申一次我認我當時係仆街，我好自責，希望大家唔好相信開始一段新感情可以忘記舊嘅，我係一個人牌，完。

樓主係臭雞 製造弱者感覺
你同個第一個ex 一樣仆街

去到邊都叫到你 又話返高登，幾時走？好行唔送

百日宴又去識仔！
好好傾呀？條仔第一次見你問你拎電話咪又係想呃蝦條
睇死你果陣都係想激你個ex所以先同人咁好傾
見到你扮豁達懶係放開咁就諗起欣宜啦

然後又懶係後悔話對唔住個水泡仔
你知唔知其實你好撚令人作嘔？
收皮啦你

你搞到我睇多次我打嘅嘢，介唔介意討論吓邊到製造弱者感覺，傾下，因為我自問完全無，我明明係嚟件事上面我認為自己係完全錯誤。
都想知係咪我當局者迷自我咗有啲嘢你get到我get唔到，講出嚟等我反思吓都好。

我係仆街，但我同第一任ex係兩回事嘅仆街，唔同性質。

其實樓主都係仆街
現任9個ex祝你好運

收啦屌

其實係咁嘅，係我問佢拎電話嘅
如果你有參加過百日宴應該知道有好多枱，我坐最後，係無可能激到佢，主家人係坐最前嘅，順便一提我亦都無興趣咁做

而你點睇我真係影響唔到你，你作嘔你嘅事，我後悔我嘅事。

係啊，我話咗我係。
人人故事不同，9個唔等於乜嘢嘅。

5個字
姣婆遇著脂粉客
講完